請大家停止推分化po！停止屌鬼！！！！

大家冷靜啲 而家唔做都做左
而家要諗係點樣文宣拆返掂佢
同埋要點樣防止咁難睇既情況再發生！！！

不割 不分化ok????

Push

推

推
我地要檢討 善後 唔係互屌呀
－－－－－－－－－－－－－－－－－－
唔該大家檢討行動唔好用d鬧人既語氣 字眼！！

推上熱門

推爆佢

認同請分享

核爆都唔割只係口號
貫徹香港人口號式抗爭既精神make sense

OK我認我呢個回應都有啲分化成份
所以唔該大家唔好再互屌
唔做都做左 係鬼又好唔係又好
諗諗聽日機場做咩行動補救返今日既過失好過啦

推呀 唔好再吵啦

多謝幫推
隔離po set rules我覺得非常可行 推

［我屌晒你地老母］成個運動俾D鬼搞彎晒

「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」

不分化，不割蓆，不篤灰！！！

「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」

我覺得現場處理得好好, 有咩好屌

多謝你 推到有人係機場 大大隻字寫係度比全世界人睇
同有英文版

長期抗爭
檢討後再出發
不分化 不割蓆

push
【跪求大家入黎睇下，我好想香港贏】關於鬼關於衝動